傳鴻海斥78億印度設廠製iPhone

節錄

傳鴻海斥78億印度設廠製iPhone

蘋果被指正尋求把iPhone生產線遷出中國，不希望供應鏈集中在同一國家。

【本報訊】路透引述兩名消息人士稱，
。。。。。。
把部份iPhone生產線撤離中國。

蘋果促生產線撤華

路透前日報道，
。。。。。。
不希望iPhone供應鏈集中在同一國家。

與此同時，
。。。。。。
蘋果公司和鴻海集團均沒回應報道。

Counterpoint科技市場研究總監Neil Shah分析指，印度勞工成本較中國便宜，於印度組裝iPhone，可減輕產品進口稅負擔，有助蘋果公司提升iPhone價格；6月亦有報道指，蘋果計劃把iPhone SE生產線從內地轉移到印度。主要經濟體正進行去中國化，華府正促使美企業把供應鏈遷出中國，甚至搬回美國；白宮經濟顧問庫德洛4月曾表示，華府將為美企承擔相關費用。日本政府也鼓勵日本企業把廠房及供應鏈搬回國內，並特設2,200億日圓援助貸款。

印度既人好懶

張圖唔戴手套 到時咪變咖哩味iphone

希望係真，多謝鴻海

下一代出黃色，送咖喱味。

支爆又近一步。咁多人失業點算呢

如果成事，背後應該係美國穿針引線

日本政府也鼓勵日本企業把廠房及供應鏈搬回國內，並特設2,200億日圓援助貸款。

日本最近應該係燃到中共一棟都無
有買武器有支持收留港人又鼓勵日企撤資
支那大撒幣比日本買武器打自己